唔敢睇波了

要睇我地暴聯俾架戰車撞到死無全屍
我不如早d訓